Remember the 5th of October

We will never forget

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

Remember remember the fifth of November

It’s fifth of October